黎明行動七點會唔會太遲啊

港豬5點就起身番工啦喎。。。

狗4點開始咬人添

佢地幾點都會咬人架啦

應該要五六點日開始

而家話0600

一早就應該要早啲

今日poly輸了，聽日行動都唔會有

記得東隧 quarry bay 海提街 點搞自己諗